安眠藥

想問下安眠藥係咪一定要醫生紙先買到？
已經成個星期 每日keep住訓得2,3個鐘就醒
明明好撚攰都訓唔到

有無人係藥房買過？